大埔那打素 一病人感染武漢肺炎

全面封關 否則罷工

推

返工撚又贏

罷工

咩人黎

不滿防疫隔離中心太近民居 福建市民堵路爆警民衝突

點解要返香港
有病先返香港醫